有仔女有能力但唔移民嘅人，你地好自私!!

你地會覺得香港搵到錢，有職位，有升職空間，河水不犯井水，政治唔會影響到你身邊既人。咁嘅想法天真過天真嬌，全世界移民政策只會越來越越嚴格，你今日唔走，仔女將來會恨你一世

1/10

2/10

3/10

其實好多人唔捨得係呢個時候離棄香港

識好多想移但因為唔捨得份工個人工先唔移

識有人有小朋友想移, 但問佢儲錢未, 到呢刻佢都話儲唔到, 因為要買包包

一定要走啊

老婆唔想移

有能力但唔會移
香港係我地屋企 點解要走？
我會留係香港繼續抗爭

係香港做上等人係好幸福

你有呢個能力抗爭。但你另一半同仔女未必有呢個野心。咪害人喇

4/10

冇子女呢？
唔會生，只係唔捨得而家拎到既人工

啲人唔敢走3／4年係驚無咗個升職階層?